[國際戰缐] 歐洲巡迴展覧

外國勢力 - Free Hong Kong Exhibition團隊
上Post :

Free Hong Kong Exhibition團隊由一班海外香港人組成，希望以巡迴展覧形式，將香港人嘅聲音帶到海外。作為响城牆外生活嘅人，我地自覺有責任將港共政府嘅所作所為話俾全世界知。我地或者無能力直接接觸各國政要，但係响西方民主社會，人民就係力量，展覽正正就可以提供一個空間及平台直接與一般市民接觸交流。

响剛剛個weekend (5-7/10)，我地响德國威瑪舉辦咗第二次展覽。威瑪為德國文化重鎮，啱啱一百週年嘅Bauhaus就係响威瑪。响呢個教育程度比較高嘅城市，我地展覽反應唔錯，好多本地人都會主動黎了解今次運動嘅來龍去脈，我地亦會藉此宣揚一下港共嘅所作所為，最意外係其間有一啲內地人黎了解成件事，有啲仲話其實國內有好多人都支持呢個運動，支持嘅人大約五個入面就有一個（唔知真定假啦），只係响大陸無辦法講出口，希望我地作為一個窗口，將內地人嘅聲音由外地傳返入香港，叫香港人加油，打倒中共！

立場報導:

完成呢次展覽之後，我地繼續Be Water，會將展覽帶去Berlin進行第三站巡迴展，港共越落力，我哋就越起勁幫佢宣揚開去。如果咁啱有朋友响Berlin可以叫佢黎睇下。

Event page:

我地團隊facebook專頁，跟據facebook個algorithm，你地每一個like, follow, share都可以幫我地更容易將訊息傳送出去。

我地團隊可以做嘅並唔多，希望大家一齊努力，遍地開花。香港人加油！

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

Push

國際戰線

幾好
如果有機會去到Prague 應該果度會有幾大反應
畢竟佢地都係曾經比蘇共撚過的國家

Reddit 戰線要人幫手upvote Mei
下邊係大部份trending shortcut

PUSH

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

PUSH!!

push

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

pushpushpusbh

Push Push Push

推